法國EXID全隊都整到走火入魔

L.I.E個期LE個鼻已經基因突變
之後Solji病咗，有一排冇睇佢地

今次comeback睇返
發現除咗Hani
其餘三個都整到勁恐怖
睇相唔覺，睇Live真係好驚嚇
個鼻就黎高到上額頭
LE同正花唔知撩唔撩到鼻屎

Solji潛咗水咁耐
遲啲出返黎唔知會變成點

好驚solji係整形失敗至要退隊一排
明明唱歌最好聽係佢

正花根本唔駛整啦

LE個樣愈黎愈奇怪
明明之前up and down去到hot pink嗰陣都仲好地地

Le既style最正

其實有Hani做門面就夠
LE，Solji，Hyelin都唔係賣樣
仲愈整愈衰

LE完全變到ET倒模咁

Le個鼻真心

Hani個樣好似精緻左
但講唔出邊到唔同左

佢地完約未😯

上年cb仲攞到下獎咁，今次係咪冇喇😯

唔好咁仆街得唔得啊？

唔係一般約7年㗎咩？定續左？
我冇留意嘛

唔明整黎做乜鬼，好似個南珠咁
好好地做乜搞衰自己

仲有上面完約意思只係想問下仲有幾多年，費事誤會

就咁睇條片
正花認到樣... LE感覺係塊面肥,水腫左
慧潾 終極膠化

率智究竟幾時歸隊🤔

其實個個都認到，可能係你地成日留意佢地先睇得出啫😄

死，我可能激嬲左leggo，實俾佢地屌
但上面講既真係冇心㗎🙀

都係睇Hani架姐

有邊隊可以出道五年up 仲keep 到全團自自然然咁樣呀
有d item 要keep 住整實出事

我真係冇心㗎，以前仲開過讚佢地既po，連生日po都有吖

hani LIE果期加墊左下巴
鏡頭正面睇會靚好多

我覺得hot pink開始佢個鼻已經怪怪地

呢個真係唔多覺 係咪姐係削尖左咁解

正花邊有整啊

好想同正花瘋狂性交

Noooooooooo

仲記得我嗎
正花個body真心超正

唔記得
但我覺得正花body係正過hani的

各有各正啦
hani有腹肌同有大脾
如果屌到佢地短幾年命都制

花花果啲先叫廟細燈籠大

正花應該有整

Hani個下巴整得最明顯
個高音女越黎越樣衰

想屌

想屌hyelin

正花個樣咪又係咁

率智病咗之後有時都出鏡 冇咩大變化

hani我覺得佢個樣愈來愈長臉馬臉
唔知係咪個鼻同個下巴太長
短髮反而仲襯佢

淨低兩個冇眼睇了

利申好鍾意exid不過我唔介意佢哋整容 因為鍾意佢哋實力同性格

hani下巴本身就尖 後期可能打針 再加上有期暴瘦得返紙片 所以有段時間成個蛇精男 正花就應該都係小執 le 同憐 係大執 所以佢地要長期維修 每次都唔同

其實呢隊嘢都唔係sell外表架啦
所以都冇咩所謂 主要都係聽歌

男團每次出新歌就轉髮型
女團就轉樣

其實Le都係個鼻姐
塊面咪一樣咁包
慧潾自己都有認有整

明明日本同韓國明星都有整容
點解日本果d自然咁多

日本通常都可減不可加 重視對眼多啲
割雙眼皮 眼尾下置 縮鼻翼
通常眼靚都已經話好可愛 日本人想人講可愛多過高貴
明星都好少會隆鼻 好少會放假體入去
一放好快就會穿煲 被人話唔自然

而韓國就好鍾意隆鼻 墊下巴 削骨
之前好似有個調查話隆鼻手術仲多人做過割雙眼皮
佢哋覺得鼻靚重要過眼靚 而對眼佢哋化濃妝都覺得ok

唔自然通常都係因為假體
假體唔會擺得好耐 隔幾年又要換新
所以隆鼻隆下巴成日都要維修
而割雙眼皮縮鼻翼呢啲就一次都ok

純文字模式

點解無相都可以討論到咁耐

正花整咗邊到？

整容真係制唔過
一整就返唔到轉頭
每二、三年都要維修/執下
所以好多藝人個樣成日keep住進化

法你老母臭閪

四個都有整 咁明顯
韓國女團 整容好平常

LE整左鼻 不過佢rap真係世界級
正花邊有

有咩問題

一直覺得le 好似恐懼鬥室果隻野
個樣好怪，但竟然有人覺得佢好J..

講真就算計埋新一代，都好難搵到個好似hani咁正嘅女

hani邊有整，佢呢一年瘦左就真，up&down個期大大隻咁，呢兩次cb瘦曬仲有腹肌

比錯負皮

我都唔覺正花有整
係條眉唔同咗畫法
所以個由 cutie 變咗女人味
但我覺得佢而家冇以前咁眼前一亮
眉壓眼 好似好 sad 咁

率智🤤

日本人最鍾意開眼頭
隆鼻其實都多 有時節目講d唔講d要你估估下
之前米倉涼子就俾人話獅子鼻

Ching識波，長髮好撚正

LE 鼻，每次cb不斷進化
i feel good果期個鼻頭係圓
宜家個鼻又尖又怪

hani 墊下巴，塊面越黎越長
LIE時期墊左

慧潾 開眼頭，隻眼越黎越闊(唔識形容,總之好怪)
今次lady mv就發覺佢隻眼閉合好唔自然

正花應該整最少
可能化妝問題
睇返以前同宜家既mv唔太大改變

率智係加入exid之前已經整左眼
所以都係整好少

本身都唔係賣樣
又冇樣可賣 都唔知整黎做乜

隻hani隆左胸

同樣唔覺有整 頂盡縮咗鼻翼 好小事

可能升球大墊

正花身材好好
係女都好想屌

如果可以同正花食一次晚飯 我願意減少我同事上司一半壽命！！！！

你睇返佢紅果段fancam同而家比就知係假胸

收皮啦 墊左野咋
唔撚識睇 ？

想同正花玩頸交

咁我耳交

收嗲啦仆街

before and after
其實唔係咁大分別嘅又
係唔知點解呢個mv個樣特別奇怪。。。

EXID除咗Hani，正花同率智，其他成員WFC?

有無人覺得率智係走左去生仔

正花真係好撚正 好想攬住佢

您試吓le同慧潾退團睇吓仲keep唔keep到

傻的嗎
佢今年一月先做完眼窩減壓手術
甲亢要食藥
食藥都冇用就要開刀
開刀做手術可以一次過搞掂
但有機會傷聲帶
呢個病有排搞架

有冇近照？

伯母就走火入魔

佢地出道個時d妝同而家完全唔同

hani個妝
但率智出道個妝正過而家

錯手負評我想比正評嫁

LE嘅rap係無可取代
反而慧潾同正花係可有可無就真
慧潾唱到嘅 率智一樣唱到 音色同唱功仲要勁慧潾一截
正花本身定位係門面 但fancam就令到hani彈起左
變到d綜藝 雜誌 畫報全部都係比hani去做哂
路人唔了解一定會以為hani係門面

全部都無可取代

LE同hyelin就擺到明架啦，hyelin今次cb前冇耐仲包住咗隻眼
hani就應該係瘦咗塊面先尖咗，同埋佢自己都有講過個鼻本身都好撚長，同細個比都冇咩點變
花花就一定冇整

一路都有J正花

應該無乜整.. 塊面仲係PIZZA咁大

花花要整一定整咗塊面先
同埋佢果個自然下垂嘅嘴角

用力:
唔用力:

識貨

正花係領舞
之前唔知睇咩
話佢比人笑係領舞但跳舞唔好睇
之後好努力咁練

條片邊個係HANI
定佢唔係條片度

正花咁正 唔知佢細佬有冇j過佢

睇完D相更加覺得有整，好多靚女都唔心足，明明有鼻有山根, 但又覺得唔夠高，

又鍾意整下巴仔，V面，D樣真係越睇越唔自然

明明hani個下巴唔尖個時仲靚
唔知點解要跟風整尖佢

我覺得EXID舞蹈實力唔算係賣點
睇周偶都笑佢地剩識跳自己D舞 一跳其他舞就好生硬

覺得le 個雙眼皮好奇怪

係
所以我淨係打佢好努力練

hani不嬲無整 出哂名
係去到lie定ddd個陣去痣
慧潾咩都試一餐 但整左咩 無點講過
利申leggo

hani 14年段fancam個下巴已經係好尖
係15 16漲左塊面先肥返
依家又瘦返所以咪又尖返 唔係好覺有點整個下巴
慧潾就唔駛講 正花都應該有開眼角? 對眼同初頭比感覺有D唔同

Hani無撚得輸